二號橋俾政府用石躉封左

如題

無左吐露港公路呢個春袋喇

關咩事

Be water 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下